E家D香港人自私到極!!!!

平時去開政府體育館健身室做運動,
我重同肥咪多數玩橢圓運動機(有腳踏O個部跑步機)冇咁傷膝蓋
因為佢冇私人健身室咁多設備, 所以個場得幾部TREADMILL 同兩部橢圓運動機
佢牆上會有告示, 叫D人如果有人等候想用, 最多只可以用15分鐘就要讓畀第二個)

岩岩夜晚唔知點解鬼咁多人用健身室
去到冇橢圓機用唯有用跑步機, 我跑左4個字, 諗住休息陣再去跟人地機
有個女人用左部橢圓機成個鐘都未落黎 (我去到果陣已經見佢用緊)
咁我玩多陣其他設備再去排, 等左佢3個字, (佢呢個時候已經用左差唔多一個鐘),
平時D人見到有人等都會主動讓畀下一手, 我見佢冇咩反應咁問佢"唔該可唔可以畀我用"
佢話佢用緊, (鬼唔知你用緊咩) 我話我等左好耐,
佢 話佢都等左好耐, 咁擺明玩野啦, 我同佢講話有人等最多只可以用3個字WOR,
佢就塞番耳機扮聽唔到, 之後我再問咁你仲有幾耐用完, 佢話十幾分鐘掛

另一部機就係我休息緊個時有另一個人用左, 所以冇問個位

我本來想去同職員講, 但係我電話又冇電, 又餓, 都冇咩MOOD 再做, 所以冇再等
白白等左20 分鐘冇得用就番屋企
PS 我平時會跑兩轉, 每次20-25 分鐘到,

其實我係想講, 姐係用成OVER 半個鐘以上個D人又唔停真係勁冇公德心同自撚私
呢個醜八婆我間中都撞到佢, 佢次次都係用成個鐘, 冇輪人多人少
如果非繁忙就話知你跑夠兩個鐘, 有人排都唔自覺讓真係賤到冇朋友
我自己見到有人等都會5-10 分內落黎,

BTW 個老女人(應該3,4 十歲)
仲要係又瘦又矮 , 頭又大, 成個哈比人, 個樣又7, 成面月球坑, 又巢皮, 成隻沙皮狗咁
真係諗起都覺得嘔心,

我真係覺得相由心生是對的, 唔令唔一定心地差, 但係心地壞就一定醜
我心諗佢跑咁多咪又係咁樣衰, 人地肥都話有得減, 佢就越做越7
我當係可憐佢, 都廢事同佢嘈

大家可能會覺得我講野好衰, 不過我都唔夠呢D 自私的人賤

窮人係咁

過日本都唔包個個有公德心

大佬起碼好過香港幾陪

倍

我樓下有個紅綠燈
係如果唔係剛轉左紅燈，禁左幾秒轉綠公仔
好神奇
但每次都見一堆人企係度等，但好少有人禁

你E個係第二個問題黎
一來可能D人懶得禁
二來可能係佢地唔知禁完係會大家有得快D過
但就唔係自私表現黎

戇撚鳩唔禁燈都話自私

日本班窮撚唔係你去旅行見到嘅日本人
實係好撚劣等

你淨係睇下
家陣啲人搭lift
一禁左自己要去個層
就九秒九佔據入面兩個corner位就知啦
禁個關門制
好似要禁個核彈發射制咁

易就姐，企中間位塞住重煩我覺得

暴弊有人出lift後
無人肯禁制呢
個個企係度鬥耐性

搭地鐵都已經睇盡人生百態，真係自私到極點。

首先，列車一埋站未開門之前，已經好明顯見到有人等緊落車，都仲可以成班好似等開跑咁衝上車，最後想落車既人要等佢地衝曬先可以落車。

已經上車既，明明車中間大把空間，都係死要塞住係個門口位，如果係最後一個上車咁做係無可厚非，但佢又唔係。

到想落車啦，成車都係人既情況下，總有一兩個人，成碌棍咁'棟'係個門口位，落一落車讓人出先，再上返車係唔係真係咁困難呢？

落樓見過有廢老同保安講
橫掂報紙黨免費，印多1兩萬份啦

E樣又真係越黎越嚴重

由細到大都知車門, 大門, 係要讓人出左先入, (除非你急屎, 就遲到, 有特別事等等)

早幾年D人都會守規矩, 畀人落車先上車, 淨係大陸人先唔識

但近幾年就算非繁忙時段都係唔理人出, 門一開就入,

心諗趕住去死咩... 人地唔出你點入呀大佬

如果你聽過有家長教小朋友唔好㩒
因為污髒，等其他人㩒
你就會知道下一代好可能更自私

個女人咁好精力就玩其他啦，玩咁耐霸住晒仲浪費自己時間，係幾自私同無公德嘅。我就唔鐘意玩橢圓機情願玩划艇機，買咗部放屋企。

不只一次因為咁屌鳩啲廢中廢老
打鳩我尖 我叫排隊 佢地話係我唔郁在先
我大大聲屌返轉頭話先落後上 即刻鳩縮
唔發惡唔撚得 欺善怕惡係劣根性

遇到鬼佬你先真係慘，佢哋喺一定唔會禁，因為佢地文化上係唔會禁，而且我留意過歐洲大部笠都冇關門制 次次都要等餐死

望住佢做囉
最好有眼神接觸

我等個時都啤佢都幾次

同埋個女人真係勁度樣衰, 望多一秒都想嘔